我一早已經講左 連登唔應該出現正負評

帶嚟既只會係俾人班人帶風向 個陣仲要話啲人有獨立思考
無架 全部淨係識睇正負評嚟做人 建議如果真係有需要開個投票功能 好過你咁樣無禁入去已經因爲正負評俾人帶曬風向

跟住呢個Post就會得正負皮冇Comment

其實如果為咗令人帶唔到風向就取消正負評 真係冇意思
正負評就可以改變你嘅諗法 代表你冇主見 冇思考能力 上得呢到 要保持自己諗法 我地唔應該丫為咗一班人云亦云嘅人而取消正負評

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

出面啲post其實就係講緊依個問題 如果唔係都唔會咁多人出嚟屌曬鬼又帶風向又剩

連儂牆, 只貼不守

班人冇諗法 冇主見係根本問題 取消正負評 留言都可能改變呢班人嘅諗法

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

其實好明顯連登係有盲目跟風嘅劣根喺到
可以同一頁裡面兩個意見對立嘅post都有幾千正評
其實可唔可以去諗下野

真 班人成日以為自己真係會用腦諗野

講咁多嘢，你朋友死左喇

要求可以隱藏正負皮

最簡單，撳咗先睇到正負評結果，已經解決到大部分問題
係個熱門排序難搞啲，因為變相知道邊個post多正評
但都冇所謂，應該都阻到絕大部分盲投情況